Protokol sel 27mal Marts astal 1870.
Ollid koos koggokonna kohtumehhed, Peawannem Adam Traugott, Jaan Amandus, Jaan Albert.
Tuli ette Karel Aron, kaebab: et Hindrek Killobert, on temma metsa põllo eest roikad ärra weddanud, kui ta sealt kohha pealt ärra läks.
Tulli siisse Hindrik Kilobert. Kohhos. Miks sa olled need aia roikad ärra sealt tonud. 
Hindrek ütles minna ollen need isse metsast weddanud.
Siis kohhus Mõistis et Hindrek ei tohhi mitte neid ärra tuua mis kohha peal on, siis Karel Aron jättis need lainu peale ta kätte. Se sai neile kohtu polt kulutud ja naad ollid selle kulutussega rahhul.
Kohtu peawannem Adam Traugott XXX
Abbimehhed  Jaan Amandus XXX
Jaan Albert XXX
